打FIFA成個人好妏

有冇人同我一樣打FIFA打到成個人好燥
自問平時番工eq好高 咁大個仔同人嘈都係得一兩次

但係早幾個月買左FIFA黎玩
玩落先知自己原來好易爆 自己都冇諗過

傳左俾唔係想俾的人
一場射中10次框
一拎波就被人拎番
單刀無啦啦吹我幾秒前既off side
自己傳中傳10次都頂唔到 人地一次就入
人地爆speed我追唔到 我爆speed個個都追到
電腦唔走位

我諗我真係癈
有時真係覺得好似達哥講俾ea鬼婆迫害

渣ga

屌 想既咩

fifa D setting真係愈黎愈閪
用開keyboard 玩，好多動作都做唔到

我都係

scripting真係好燥

呢一兩個星期都係嬴完第一場之後個幾場就成個傳波 走位feel唔同左
明顯feel到傳波個方向 力度大細係唔同哂

fifa 呢隻西game
offline 悶，但online又躁

你玩ut?

咩係ut ???

Ultimate Team

對住個巴禾射極都唔入，永遠開波或者臨完場就會失一球，fifa真係攞嚟練EQ

有時d波下下都交錯人，或者有時d人控個波控到甩哂

落街踢番埸出身汗好過啦，

你玩game 定game 玩你